突發!!!!元朗已開波

兄弟快d黎，要人

嚟唔到 天水圍塞咗

班廢老屌哂鬼 發脾氣

喂, 你班友唔好用手擋好危險, 用遮咪得

輕鐵囉

已被困狗鐵

西鐵來回線已經停左半粒鐘
其他線加油

有狗到，3隻

起身喇 要人啊

太遲
VIU 新聞LIVE緊 幾十個巴絲已經喺元朗站

推

好撚多人啊

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲將少女私處暴露喺眾人面前，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。